我中左招呀

好多野都未試
唔想咁就走左
上星期出街食飯
有條仆街女人唔戴罩又係咁咳

挽留

真係中左記得搵popo幫手

食藍店救香港

搵多百幾二百人墊屍底

confirmed?

點驗

而家屋企等送院？